有無巴絲背脊有粒粒？

唔係色斑，係好似白頭咁嘅嘢，就咁望一D事都無，無係摸落去就會Feel到有一粒粒咁，成日沖涼都要用個刷去刷走佢

有咩方法可以極走曬佢地？

有 用磨砂完全冇用

唔知點解

係 之前google搵到話用松焦油皂 但洗到勁乾都冇退

我覺得係咪背脊多油？不過我之前都唔會喎

之前試過用松焦油梘乾到爆 而家沖完涼抹乾身噴依枝都幾好 退咗好多背脊粒粒 (唔係賣廣告，真心覺得好用)
未用之前幾乎每日都要擠背脊d粒粒 好痛苦

邊度有

有fd係英國幫買，香港唔知有冇得賣

唉 我成背都係

同埋有好多印 好耐都退唔走

印真係最仆街

我成隻手都係...唔知點搞

想問下手臂粒粒有無用？

有無人用過日本個隻，有無用？

其實應該係類似濕熱/濕毒影響
我如果有一期亂食野就會怒爆

最近瘋狂食薏米好似好返D

個背成幅地圖咁
又多印 成日都生

手臂都唔少 係咪同一樣野黎

我都係

去唔去到印？

毛囊角化症